提防五毛 太空空氣清新機 #89514

大量冷血言論

依家日日叫人唔好行動 搞功能組別就好

抗爭=預約被捕
所以要乖乖地搞功能組別

推俾全世界知

Push

推

之前仲以為係連登仔嗌交
原來係高級五毛破壞討論

岩岩見到冇個po有位手足比人拉 佢留rip 再起底就feel到係五毛

唔該幫手推post
條友係咁話出去=送頭，裝修又送頭

乜鳩都唔做就最啱佢心水

出現了
置頂方便大家block

五十步笑一百步
自己咪一樣成日開膠POST破壞討論

樓主唔知醜